[圖] 條仔應該好後悔著咗條棉褲出街

見到靚女忍唔住扯真係會好尷尬

CLICK 錯負評

好粗

佢再咁玩
好快磨到射

好想劣佢JJ

想奶

好撚大

好想含

屌 擺明係佢隻手

少正

對面果個都係男來

好想吽個頭埋服侍佢

gay

[member]

好撚大碌

你唔好以己度人先得

唔信你可以試吓

頭大大
有貨賣

接近獸性邊沿，大姐仔快走

有個袋都唔遮遮佢？

對面都係仔

屌你老味香港係咪咁撚多基佬呀

好想強姦佢

想含

條架仔食咩大

底褲都唔著

佢邊有諗過遮

好撚正

好撚大條

好大碌

好撚正
利申 非gay

俾你咁樣講一講，搞到我都唔敢着出街啦

對於一個冇啦啦係街扯旗嘅人會玩到射又有幾出奇

成隻手掌

勁撚大碌

勁撚大

成個頭型出哂

撚大唷

好想坐上去

正評引伏

屌 好撚正

正

點解啲日本仔咁大碌

點解連燈上面咁撚多大碌鳩，懷疑人生

引晒d死基佬出黎

一定好好味

正想問
個鳩型仲要好靚

對面都男人黎

想坐爆佢

好想俾佢碌野拍打我塊面

屌啦星連登有冇咁多gay佬

睇到扯曬

屌你老母死基佬

呢啲就永遠高清圖

陽具健身大法

快點強姦我

咁大碌

Cls竟然有圖，我出返去先

好想玩完幫佢含再口爆我

野生大靈芝

想比條仔屌

死gay佬

未驚過 平時扯左都睇唔出

好想俾佢含

姦埋你

非基同team我裸辭

驚你辭咗冇第2間offer喎

番番去間local做

冇底褲嘅咩

Btw eg1可以諗諗

好想俾佢伸入我喉嚨
利申非gay

你有其他offer咩

香港唔知
但連登多就必然

扯完無成隻手掌 可以返屋企了

source?

好撚妒忌 咁粗咁大碌

嘩屌 大條到

條片係日本電車嚟

屌你老母, gay就有圖

棉

番本身個間local
Eg1啲女女

可能佢係見到靚仔

錯

eg啲女邊忽靚
需要驗眼嗎

最尾個秒擺明特登玩個龜頭

姣啲 btw 水記office咩樣 真係咁殘？

成個龜頭個形出哂來

咁樣不斷搵手壓會扯得仲勁

邊忽姣
我識眼科醫生需要介紹?

同你返2nd tier冇分別
似80年代feel

撚大yo

都市傳說 ipo晚晚一齊

唔是掛eg ig個office ja? Fs都是咁？

唔關人種事
通常基佬係大J啲

好大

冇著底底好想摸

好正 好想強姦佢

冇關係
你同sponsor sponsor lawer一齊係成班佬多
落printer係成日有嘢食噉解

冇去過, 但都唔係差太遠㗎啦

想坐

有咩食

著棉褲算好架喇

餐廳任叫
零食任拎

之前個sponsor朝朝叫200幾蚊嘅四季龍蝦飽做早餐
搞到個客之後限咗只可以叫3間餐廳

咁撚正一齊入eg1都唔錯

唔想送中簽大陸contract

樓主過去成人台開啦， 次次一入連登都起熱門見到你個post

十分之一
當你男女一半半都有35萬基佬

手足唔係com dom

Fs ig咪一樣要neptune可能唔洗

連登係左膠同基佬集中地

又唔見你地屌鳩谷德昭勁
樓主有樣學樣糾正歪風咋

ig剩係返大陸唔使跟大陸pwc engagement
fs連大陸公司都冇乜

樓主改咗名

個壇多男性所以都多gay

不過好似無見過有咩綜合型論壇會有咁多gay post

屌你老味gay post 都500正皮

咁撚大碌尻，著乜都死啦

有個大隻仔坐佢對面, 唔扯都難

有咩分別
入到fs先得㗎

3隻腳

而家eg 要同大陸pwc 簽employment contract
跟大陸pwc 出engagement冇晒allowance
分分鐘要交埋大陸稅
以前香港engagement 返大陸有allowance

gay po無處不在

手掌來

咁撚痴線唔怪得你咁唔想入cls

跟香港team都ok
跟大陸team就不了
大陸ger對下屬好差
ot錢都冇但係又要做到2-3點
疊job嗰啲又成日有

好想要

有無人研究下隻手點做到龜頭嘅形狀

Eg1/2? 你咁講又唔想入喇

近排咁多gay post

好jeng

想睇樣

又幾大碌喎

好正呀師兄

我都一齊摸
含到頂喉嚨

置頂
精華

唔緊要 3個鐘都冇
依家已經有700正皮
gaygayg gay佬多到

好撚大碌 痴線

冇人想知

好撚正
利申基

今次無錯了

我睇人哋講咋

屌你老母成個post都係基佬

痴撚線好想比佢屌

痴撚線，到底對面條女有幾正

好撚大抽

流曬口水話好撚大碌嗰班唔該申報埋男定女，統計下連登死gay佬數量

見到樓主起機

冇着底褲

對面個個好似都係男人嚟

你又知對面係女？

因為我唔係基

扯了

唔係基唔好入嚟打破呢個社區嘅安寧

正到

好撚正好撚正好撚正

好撚正 好想俾佢大大力咁屌

就黎1000正皮了

屌 做乜鳩

特登著出街
知咩事啦

屌，呢啲就有片

佢對面果個明顯係仔喎

好正

死link

有無咁撚大啊

好大膽

0仔格，應該係會屌到硬嗰種

咁樣po link係咪唔會bam架?
我就快去英國喇
到時無isp開新連登ac

好撚正呀想吞精

一齊含
開心share

個袋唔用黎擋住其實係特登比對面睇

好想大大力奶

好撚正 一定好好味

似冇着底褲多啲

我諗起條友比fd玩, 落左偉哥落啲飲品到..

想含到成條口水一嘢坐落去...

唔洗驚 頂多吉穿條褲 唔覺眼嘅

呢個post我睇咗啲咩

底褲都冇著

死link 巴打🥶

屌。。。嬲

可能係隔離座位嘅人伸左隻手入去

架仔唔係出名短咩

想中出佢到成地都係

好多gay佬

屌 呢啲post就咁多圖

腸仔雙蛋

想坐爆

正啊喂！

你仔定女呀！？

好可愛仲要用手磨

咁玩法，下個站拉佢出去出火啦

千六個gay佬正評

夠直一定好好含

米奇老鼠.jpg

唔係gay都要正皮

好正但你地點知係架仔

推

呢啲post就正評多

🤩

好想奶左d精佢
利申非gay

好想正評呢個post一千次

痴撚線
明明樓豬波衫個gay post勁多負評
搞咩呢個又勁多正評

利申：兩個都比正評

唔係gay但係loop左好多次 點解

得果2張圖

damn good

又gay又audit
我都想問到底睇咗啲咩

個post目前為止成功引咗1000+個gay佬正皮

第一次睇未知咁正
再睇就愛上了

唔係gay
但睇左好多次

你個名

隱性gay

其實女仔鐘意長D定粗D?

利申: A0處男

why not both?

好似好硬咁

另一隻明顯男人腳嚟

麼牙

其實新一代好多都好大

連登到底有幾多基佬

呢條唔算大啦

如果我坐佢對面，真係忍唔住幫佢

撚大唷!

連登最大香港GAY 佬討論區

咁可能係一個係日本嘅非日本人呢 , 都睇唔到樣

正到直都變攣
想認識直變攣嘅仔

扮直

Jed

你條仆街偷柴

上半身係咪蕭若元

好mean

碌野方向角度都一樣

起底樓主就見到啦

呢個似尿片多啲

人在英國
係英國等你

好撚正，樓豬求下你開多啲post

點搵到條片架

啲圖咩事 咁撚大

搞清楚 分清莊閒 呢度係全港規模最大既同性戀論壇

哩個有冇source

濃郁嘅肉棒味

到呢一刻為止
已經引左二千幾個連登GAY民出黎

好想Chong個頭埋去慢慢品嚐

仲有400個封建既恐同

好想同佢格劍

damn good
一被佢地插，會插得好深入

冇著底褲咪咁囉

粗直

究竟呢套陳年港台片仲有幾多野玩
明明套戲有劉華，個個剩係玩九叔

隻手好好J
好有骨感又有青筋
最後摸龜頭果下真的不行了

不行鳥

好想俾佢頂撚到個吊鐘

搞gay真係好過搞女人
男人冇咁多矜持

大噴射之前，首先係前列腺攻擊 / 毆打、狂流白汁

想由佢大脾奶起

咁l多基佬

樓主可摸以出更多post

支持

痴線, 出個基佬PO 都可以2K 正評

藍絲都好多

死左

WTF

屌基

直既就返出去！

咩戲

黑金，有劉華有梁家輝

怒漢棍撞棍

jeng

點解咁多死基佬

屌你老母好撚gay

有冇睇到扯

痴線正撚到

咸濕仔 識玩

好想大大力啜落去

樓主呢？

谷到好辛苦

點解無巴打服侍下佢

再見了

樓上quote文的都再見了

樓上發生咩事

想坐上去

自卑